Lingvo Translate, качественный переводчик от компании ABBYY, который в своё время помог многим выучить английский

http://www.lingvo.ua/ru 

я сделал его android версию, чтобы был всегда под рукой.
Сейчас как есть не работает, нужно перерабатывать парсер.

![IMG](https://bitbucket.org/modern/lingvo-translate/downloads/screen.png)
